Obsluha tam dobrá, jsem byl spokojený. ale dneska mně dali připálený řízek - to je býla škoda! Potom jsem chtel něco sladkého. To je býl propitné jahodovy dort. Zatim jsme potřebovali účet. Zaplátili jsme kartou a pošli domů. Neobjednali jsme si nic. Nechteli jsme si stěžovat na číšníka. Moc budu čekát na tebe! Chci jsem si popovídat s tebou. Mej se krásně! Libam tě.
